普通市民被無差別攻擊

我琴日坐左太子往中環最後一班車
當時月台有好多黑衫人準備換衫
我聽到上面好嘈
又有人話速龍殺緊落月台
當時有個full gear黑衫想衝入車廂
我同幾個乘客太驚 所以合力推返佢出去
後來返屋企先知發生咁大件事

推人出去？

仆街 你推左人送死

屌你地有冇人性 人地幫你擋子彈 仲推人走？

當時太驚會被波及
我咩gear都冇呀

垃圾

得啦 起完底 左膠收皮
屌你老母 唔係最叻大愛既咩 咁洗咩驚 你既愛與和平佢地唔會打你啦

屌你老母

太驚
當時有幾個乘客都咁諗

人去到生死關頭都要自保左先架

屌你老母 你個良知比狗叼左？

洗撚自保咩 舉起雙手咪得

我有無睇撚錯？你推手足出去？？？？？

831恐襲同721恐襲冇分別
我正式宣佈香港警察係有牌黑社會

我真係好驚
如果黑衫義士頂一頂道門
可能速龍說殺到落月台
咁架鐵就鎖左

你驚乜撚我屌你老母

哇仆街你個垃圾推人去死

點解你會知黑衫+速龍就會係車箱開拖?

你火星人黎?

我而家個心都唔好過
不過當時係自保嘅惟一方法

呢條撚樣想挑起仇恨, 大家要小心

驚催淚煙同子彈

唔知你仲訓唔訓得著？

樓主一係無腦+on9 一係就藍絲
係驚都驚克警 驚手足做乜鳩
希望他朝君體也相同

你慳撚d 啦

屌你老母仲係度笑
如果佢比人打到殘廢你係咪會好開心

你番去食屎啦戇鳩

你仲夠膽聲大大咁講返出黎好野
仆街啦你

人地用條命同你爭取 撤送中
你咁對人

我主要驚黑警
問題係勇武成日招惹警察

屌你老母，你推手足去死？你同共產黨有咩分別？佢地都想推黑警去死。你咁撚驚，你唔反大陸住？

你死全家吧

負皮 不推文

下次你被差佬無差別毆一棍就好笑

你呢啲比藍絲更加賤

做醫嘅人咁樣諗嘢
有人被拉，有人被打
可能呢世都有後遺症/案底

人哋幫你爭取咁多
你諗住自己就推人落火坑
你個良心點過得去
你夜晚點瞓得著

大家咪撚理樓主，又玩分化
特登開post講出黎有咩意思？

推人去死唔叫自保

如果你俾人影到，希望你之後小心d
要清算你仲排先過黑警

而家後悔
當時係人既求生反應
好似如果發生火災都係保左自己先

屌你老母食撚屎啦，手足咁耐以嚟有冇打過你地班和理非一次啊，你老母臭閪害撚死幾多人啊

驚被波及，點解你唔出車，等第2架

唔好理佢啦，真係做左既又點會上黎開post講者
分明想你地燥底，佢就係度偷笑啦
由佢單機得

好快無人保護到你
你可以慳返自保嘅氣力

你條冚家鏟唔係好撚大愛架咩？全家生癌死啦你班仆街

你一定死全家

你去死啦 你唔配做人啊